屌奶星 RV演唱會同我又無緣

成段唔知嗡乜但都知同我無緣
我好想念我老婆